
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Enfin , dernière condition et non des moindres , parviendrait-on à déployer un dispositif de réflexion prospective à la hauteur de notre situation territoriale et urbaine  : disruptif , expérimental , délibératif , capacitant…
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Enfin , dernière condition et non des moindres , parviendrait-on à déployer un dispositif de réflexion prospective à la hauteur de notre situation territoriale et urbaine  : disruptif , expérimental , délibératif , capacitant…
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Enfin , dernière condition et non des moindres , parviendrait-on à déployer un dispositif de réflexion prospective à la hauteur de notre situation territoriale et urbaine  : disruptif , expérimental , délibératif , capacitant…
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ moindre ]
epistemique :: 1 :: [ moindre ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ moindre ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ moindre ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Enfin , dernière condition et non des moindres , parviendrait-on à déployer un dispositif de réflexion prospective à la hauteur de notre situation territoriale et urbaine  : disruptif , expérimental , délibératif , capacitant…
No features found.

